[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 937 漫畫 劫道橋的牛鬼丸 中文漫畫 出左快啲睇集中討論區

Zoro

zoro後宮+1

劇情零推進
明哥未走甩

又多個女角

垃圾海賊王
屌你老母！

大媽搶年糕寫到咁出

即係戰桃丸已經識高級霸氣

應該唔會係傳次郎掛

小紫?

入咗新世界咁耐
卓洛終於受傷
要兩個人圍佢+偷襲

霸氣好嗎

已經可以肯定大媽去到兔腕無晒小豆湯, 唔知咩食症發作暴走, 攪到監獄大混亂, 路飛、豹大叔同個河童借混亂成功逃走。黑刀係用自己嘅血煉成?

記得鷹眼講過咩刀都可以變成黑刀 似係霸氣

用血黎煉刀

台主開po比個負皮先

想像到Queen比大媽當狗咁撚就好笑

黃金之國同空島又有關係?

咁依家把二代鬼徹去左邊

btw,
提及黃金，會唔會扯返上空島

傷都傷得型過山治

幾時有？

型

其實係咪冇人記得藤虎同霍金斯
定係你哋對受傷嘅定義唔一樣

咁有推進既人，又講唔講到邊度有講過，定係補腦？

有zoro 戰鬥場面就算劇情冇推進都好撚好睇

呢個

兩年後好似飲咗酒，唔通

不過唔知會唔會係咪相同意思
一個係武装色
一個係原本製造刀已經係黑刀?

哦

係要有三把刀先出到招

無刀流都有啦

果次係打雜魚 點同

連鎌刀都出到招

遲下䕌刀都應得，之後咩刀放落口都ok

柒撚左啦鳩硬

唔好腦補啦

腦補都係交比外行員

jed

鷹眼果把係世界第一黑刀

咁都型???
係以前一刀秒晒兩個啦

唔係講緊武裝色咩？

個個都一樣樣，都唔知佢係唔係小紫

Zoro真係好型 可唔可以做主角

係咩，
睇完今集我覺得佢意思係冇刀本身係黑刀，
所有黑刀都係要透過身經百戰煉成先會升級做黑刀。
配合之前鷹眼所講，即係武裝色勁再身經百戰，把刀就會永遠變黑刀

同得小南子一齊應該九成係小紫啦

真正黑刀境界
可能係唔洗霸氣 把刀就算無變黑 都唔會斷
去呢個境界之前 要有一定歷練加霸氣控制

又繼續收集gmail

甚平唔係入左團架咩
點解封面彩頁仲未有佢

山治好型

動畫係停止注入霸氣，黑刀效果就會退
我估係注入霸氣注得多用得多，之後就越退越慢/少
最終就唔會退，永久變黑刀

卓洛型到
套野不如叫大劍豪算
路飛仲係度打緊on9相撲

路飛唔on9就無戲
和之國主線係卓洛+身世 同埋佢師傅

認真打=三刀流
玩野=二刀流

鬼斬一定要3把刀

屌尾田真係偏心偏到出曬面
Zoro出場次次都型到仆街

當佢契弟就有分
成班人一走甩就即刻開P食大餐無關心過甚平班人幫佢擋大媽

和之國既羅賓都係差唔多樣

我都係咁詰

屌索隆真係世界第一

個樣似同敢直呼大蛇個名，應該都係佢

係

十秒睇完

有冇人快過我

Zoro啲表情邪到呢 同草帽團愈黎愈格格不入
退團啦

咁都叫邪

屌你老母契仔又型一集
山治就做足柒頭咁多年 屌尾老母

山治已變搞笑角色

狂死郎會唔會反Cup其實係好人

上次年糕佬就幫路飛練見聞色
今次queen就幫路飛練武裝色
之後可能見到唔洗硬化既武裝色
本身就已經長駐一層睇唔到既武裝盔甲
遲D篇章練埋霸王色 好快有得同紅髮揮

大劍豪卓洛今篇應該會有把屬於自己既黑刀

你諗下卓洛d技係咩先啦，又鬼又修羅咁，就係個樣要邪邪地先係佢，而同個團夾唔夾係睇佢既行為而唔係睇佢個樣

尾田畫打鬥真係好撚垃圾 路飛就每人一拳 卓洛就次次都係用技沖過被斬個條友就算

封面 娜美對腳....

鳩硬

個行為咪淨係迷路 好撚夾喎

唔係教緊卓洛用霸氣時講過咩

山治啲表情淫到呢 同草帽團愈黎愈格格不入
退團啦

弱智就睇天使得得B啦

呢下真 駁幾下刀 跟住就大字技名 完

合理呀
套漫畫叫海賊王又唔係叫劍客王
想睇劍技去睇浪客行呀，浪客劍心啦

你睇緊？ 我比意見關你撚事

個武僧好膠
睇睇下忍唔住都出左手

所以秋水點解黑色似係咁既原因
歷練+霸氣使用

又用黃金有點悶

大巴海軍都識將霸氣注入把刀入面啦，應該唔會咁就叫黑刀啦

係囉，其實仲有個翡翠之都嘅伏線未解，呢度用咗去就最好。
索性作和之國以前就係翡翠之都咪仲好。

佢我2把刀嘛。。

霸氣就黎快變念

和道一文字

可能hunter外世界就係偉大航道

見到契仔打已經估到最後個幕

如果今集小丸師父整把新劍俾佢
然後桌洛用佢將佢發揚光大先正

和道一文字本身就名刀又出名
不過9成9 係依把變黑刀架喇

點都會換刀啦今集
索隆同小太師父換1換1作為幫和之國復國成功之酬勞，然後索隆繼龍馬後成為和之國武士代表者

小丸

我覺得佢好似幫佢練緊劍咁
話比佢知邊啲位有破綻

遲下大媽又同queen爭食紅豆丸子開波咁老土

黑刀=霸氣刀

Zoro 斬凱多（龍）
新一代斬龍大劍豪

成日話佢無傷/輸過
一入punk hazard 已經比果兩個雪山人收左皮啦

大媽應該係去監獄打9 queen順便搶埋佢果堆紅豆湯

一定點 點會係咁提

由比熊打飛果到開始已經係
果幕爲隊友頂幾撚型 路飛到而家仲係on99咁

鷹眼黑刀就係武裝式伏線

上面條傻閪仲話乜染得血多

終於解釋左點解派2打6同路飛打
上個post咁多人咬住唔放

有人話海軍是但一個人加霸氣變黑刀
呢點係岩 但淨用霸氣只係短暫變黑
鷹眼所指既歷練+霸氣 係令把刀跟隨住主人成長 而變成真正黑刀 再加埋今次向之國呢集解釋 令索隆明白黑刀意思

無論咩情節都會咬住唔放架啦
唔下星期完哂海賊王都會話你又拖劇情

嘩，契仔契到出晒面
吹到龍馬咁勁，當年卓洛二把刀都打得贏
然後今次對緊敵又要防個關刀佬，可以話1打2，又贏到

型撚到，契仔真係契仔，真男人

一打二就緊㗎啦
水都打鹿同狼

當年卓洛打贏龍馬係條屍黎
如果龍馬未死應該屌打左卓洛啦

世界上有冇好似zoro咁既男人存在
好想嫁比佢

有
但迷緊路

依家先諗雷利教既野
海賊王喎修練2年喎

當年打果個龍馬只係塞左骨仔既影子
出既招都係骨仔..唔係原本既龍馬.所以打得贏係正常

仲未算正式入團。
應該同喬巴一齊出漫畫標題
第五人同第十人

第六人同第十人先啱

睇comment有人話契仔乜都用到3刀流
不如下次咬隻熱狗算

菊一文字 秋水 刀神
唔通將菊一文字用自己血變成黑刀

網上畀人屌得多自然要回應

即係 刀=自己 刀亡人亡 索羅誤以為霸氣加強刀 其實鷹眼係叫佢用霸氣保護刀

卓洛把秋水幾時唔見左？

牛鬼丸 陰卓洛果下應該係幫佢

黑刀煉成應該係要霸氣既人不停灌武裝式俾把劍

一開始和之國斬首時比人收走左

點解打卡2嗰陣唔諗

Btw 源義經 vs 弁慶

源義經乳名好似係叫牛若丸

真係關血事？

真係BUG屎黎
全世界以為路飛2年後 乜柒霸氣都識

火影世界第一

雷利講霸氣嗰個位應該係暗示緊紅髮嘅主要戰鬥方式

豹大叔又係雷利啲FD

重點：卓洛鍾意含

我覺得有 空中既龍 可能係空島 既怪物

一定係啦

龍馬係尾田既短篇有出現過

我以為殺死條友之後拎返

火影世界第一就梗㗎啦

其實修煉兩年行出嚟嗰個真係BUG來

打魚人島陷入苦戰諾亞方舟跌落嚟死全家， 都冇諗過自己要開四檔爆船？ 唔好同我講唔夠時間，跌落嚟只係好短時間嘅事， 所有夥伴死亡都唔去盡就好有問題。

第一次同明哥打畀明哥打， 都唔願意開四檔， 又唔係秘密武器，點解要係前面浪費體力， 搞到唔夠時間開四檔秒佢， 要全世界等佢十分鐘。
成件事根本你飛起左，上城堡頂打爆佢就唔洗搞咁多野。

喺冰火島都冇開四檔。

就好似做咩幪面超人一開波唔拉打踢
超人一開波唔十字死光

特別係魚人島， 所有夥伴都就嚟死， 竟然唔用自己所學最強招式去破壞架大船 。

但係後面，你就話自己響兩年前已經識咗四檔 。即係前面生死關頭唔用，就等於ON9 BUG。

經過魚人島，四檔如果要合理化嘅話尾田是可以的，只能夠講話「魚人島」劇情後自己悟出嚟。否則就講唔通成件事。

計攻擊面積 範圍點睇都係三檔象統最大

岩阿，4檔爆發就勁，aoe應該會用三檔，又冇咁傷身

卓洛竟然唔識body開武裝色
得雙手得

邊個話

第五人同第九人呀

好想可以睇返好似同龍馬咁既對決

解釋咗d乜春？個pacing都已經有問題啦。

如果係咁應該一早黑刀量產化咗

仲要唔上講一次

今集又幾好睇，除咗分唔到條女係咪小紫，其他地方都幾正。
尤其係黑刀點煉成，同路飛強化武裝式，都令人好期待之後會點，
雖然我知最後都係會失望收場。

因為打卡塔庫粟升武裝色都冇用，因為會打唔中。

食戟咩一野劈埋去係爆衫唔係爆血

King都係龍

唔記得咗，其實係咪因為骨仔個靈魂唔夠勁限制咗龍馬嘅實力？照計講到龍馬咁勁，個時嘅zoro應該唔夠揪

悟性既野，有時候學左啲野，會無啦啦做其他野既時候覺醒，恍然大悟

起碼唔似得情報post有人講到，
雷利教嘅野原來路飛一直無實行去學，
而其實係雷利根本冇教，只係示範過。

似斬將軍多d 拿草薙

如果係無啦啦諗通都還好
依家都幾夾硬咁敵人整場相撲出黎幫佢練功

開個盾人哋打你唔中都好呀。
何況個盾攻守兼備

不嬲都係幾下動作+擺款。係之前同期有終極擺款死神，one piece先冇咁顯眼。

龍馬冇左個靈魂得個肉體仲係咪龍馬？
重點係個靈魂唔係個肉體

其實小南子係咪先係桃之助細妹

上個post仲有人on9到屌9 queen派手下送死
4皇海賊缺手下 想笑撚死人咩
就算真係派手下去死
但佢身份係海賊 諗極唔明點解會覺得咁樣有問題
同埋通常下一集就解釋番就有人沖出黎屌尾田兜
但事實上係佢未睇到人地評論前就已經畫好後兩集

連登文化係咁 有咩都「評論」左先

今集冇咩好屌就會屌返以前既內容

反而今個post似討論多過前幾個post係咪都屌左先，跟住到下個post就惚然大悟

係lo 明明係良心海賊團應該錫住d手下架嘛
尾田一定有上連登 群眾壓力唯有今集兜下佢

zoro

骨仔唔夠打係因為肉體係龍馬，雙方用同一招，力量都差成截

骨仔靈魂確實係限制咗龍馬實力，因為佢淨係用骨仔啲技

Zoro 算唔算俾人插中先開武裝色 卡住把鐮刀

真係好on9
呢套野變到唔講路飛就好睇

嗰集好睇D人咪討論囉，唔好睇D人咪屌囉，
好睇就讚唔好睇就屌就係咁簡單
個POST嘅氣氛就最撚公道反映嗰集嘅質素。
喺度話人咩都屌左先，呃夠自己未？
根本就係有D讀者有嗰句講嗰句，
依家個POST嘅氣氛就證明屌漫畫嗰班所謂嘅"盲反"根本就理性過你地呢班死忠好多！
唔好單單一集好睇就走出嚟護晒主咁啦，就係你地成日都係咁，OP FANS先成日俾人恥笑。

係咪鋪路大媽打氣球搶野食

如果咁易估得中我諗就唔係呢本嘢最吸引之處。
尾田都俗左

咁等路飛逃獄之後,再評論件事係唔係真係咁合理囉

又拖一話

你真係唔識架喎

又再次証明左修恩早死係尾田有意畫

索隆唔夠三把刀就好似食左屎咁 是但咬返把武器又秒返人
即係索隆無刀=垃圾 拳頭功夫可能中衰過海軍D卒仔
如果修恩仲在生 覺醒果實 直接秒撚左和之國啦

契仔識無刀流，點會廢過卒仔

其實而家我寧願快啲打完快啲入主線
要打鬥睇返以前嗰啲仲好

改名做Zoro and One Piece 啦屌

咁快出大絕咪冇野睇 集數都慳返百幾回
龍珠變身都一層一層啦

話zoro打鬥正個d平時係咪食開屎
擺個post閃一野＋技名就秒人 少少鬥智鬥力既成份都冇wor

親生仔

把刀殺過最好嘅朋友 就會變黑刀

岸本上身

佢既戰鬥係全團黎講都算數一數二地悶
噏個招式名出黎 擺個pose完左

佢今集個姿勢同十幾集前用小刀斬屋一鳩樣

咁多以劍客做題材既漫畫好心尾田參考下啦

如果佢畫埋D戰鬥畫面，我驚劇情0推動

不如話一早有霸氣設定
點解唔係早期出海就用

覺得有卓洛就好睇既主要唔係覺得佢打鬥好睇 而真係好勁同好撚型

好似我比蚊咬咁
谷實肌肉
隻仆街蚊咬完都走唔到

Cls原來兩年前已經係咁

個陣山治俾cp9魚網絲打到仆街
娜美話交俾佢 仲要真係用天侯棒打贏果場先叫型

救果個係咪小紫

合理啊
想睇鬥智去睇 jojo 啦
呢套叫海賊王唔係叫鬥智王啊

係，永遠都係千篇一律
一味得個勁字

江湖仇一刀了

咁同一招嚟 又無得好講嘅

唔好on9好無

霸氣本身就係唔到，你地宜家見到黑色係因為作者表達比你地知佢地用左霸氣，海賊王世界嘅人係唔會見到變黑色，所以身經百戰刀會變黑表達嘅肯定唔係直接指霸氣

變黑係用左武裝色硬化
如果尾田有講過op啲人睇唔到黑色，麻煩拎source出黎

龍馬識武裝色仲勁到煉成黑刀，分分鐘兩年後zoro都唔夠揪，如果兩年前果個龍馬係全盛實力，睇怕會直接秒殺草帽團+彊屍佬

尾田啲戰鬥不嬲垃圾，啲戰鬥分鏡好似時間停頓咁一啲動感都無，仲話鳥山明係自己偶像，好心理啦

不斷攻佢左邊

因為佢左眼盲左

想訓練佢既盲點

睇唔明 秋水去左邊？

擺返去以前和之國葬龍馬果個位

外行員今次分析幾好
呢集劇情係同日本歷史有關
索羅是牛若丸

呢個高質好多

呢個未睇過
真係好過愛含員

咩到依家都仲有傻仔未識分普通武裝色同武裝色硬化
尾田係直程有講過op啲人係睇到武裝色硬化嘅黑色架。

唔知唔係問題，出黎柒都唔係問題
柒不得止仲要屌人先係問題

尾田邊度有講，我睇火影多唔覺海賊有講過

同兄弟交換把黑刀用 就會變永久黑刀

死神都叫擺款？
剩係招月牙天衝可以畫成2頁紙咁大斬埋人到都唔算擺款啦

一早係有構思,一出場就打大佬？

你呢個令我諗起當年克力架，個個都屌個設計樣衰似二打六
又係有班死忠喺度死撐話個設計先係OP特色，結果俾尾田一巴車落班護航死忠度。

仲有兩隻蛇女都好似都識

算啦比咗套甲佢已經好好
係咪無可能見返兩年前嘅山治
問艾尼路借火真係型到仆街

又話對手好勁？
結果出「因為我們是海賊王」一招就搞掂

聽到我想訓教

你前面柒到咁，今個post都唔係好利你，你仲衝出嚟柒

我一直都係問邊度講過，何柒之有？

都未正式上船

大媽淨係識9衝可能會比queen撚

無錯 路飛講過要搵齊10個伙伴，即係唔計佢自己，依家甚平第9人，即係應該仲有一個會上船

差個蘿莉
小玉
兌現埋之前艾斯帶佢出海既承諾

想兔仔多d
靚得黎品種夠特別
好有特色又夾路飛團

無ga la
我地呢d山治迷可以死左條心
尾田一定玩佢玩到大結局

對卡2個次好明顯係強化見聞式

經過今集ZORO 又會令霸氣變另一回事

同埋我覺得呢條友又會教ZORO一D野
竟然秋水咁珍貴,無啦啦落係一個人手上一定有原因

ZORO 又升LEVEL

佢搏士保標 起碼準十將實力

霸氣吧

好想同小柴瘋狂交配

up乜鳩

索隆隻眼根本無盲
同鷹眼修練果陣解開左力量
仲未控制到所以鷹眼用黑刀封印
唔好再話索隆盲左

其實在故事入面，而家係2年後既幾耐？我地睇就睇咗幾年啫，故事入面有無過3個月？

差不多
一個島都係留幾日
蛋糕島咁樣都係過左一晚

德島幾個鐘做咗2年

笑左 d人話黑鮑係由千錘百鍊 打造而成

都有留幾日既

Source？

咁咪係囉，我地就幾年啫，入面幾個月咋，咁好多野而家先出現/講/解釋 又有咩問題？

幾個鐘做兩年算得D咩，龍珠娜美星嗰1分鐘又要拎出黎鞭屍

zoro前身係尾田之前一套漫畫既主角黎,所以點都唔會畫到佢柒

尾田又整個bug俾自己踩。如果話黑刀係經歷無數戰鬥再加上長期注入霸氣先至變黑刀，咁點解釋紅髮霸氣咁勁，又四皇，斷估都打過無數次戰鬥，佢把爛鬼刀點解唔變黑刀。

係好bug
咁講法所有用刀高手都一定要用黑刀
把刀唔黑已經代表水平唔夠

我諗到點兜就係紅髮勁在見聞色同霸王色
唔擅長武裝硬化，唔想分散霸氣，用開廢劍、扮獨孤求敗草木皆可成兵器

之後點解話唔知，但係宜家根本由頭到尾都無講過黑刀係因為注入霸氣

而且紅髮嗰把都係名刀，叫格里芬

武裝色鎧甲同武裝色硬化係兩樣嘢嚟㗎
今日咪講咗囉

爛鬼刀喎 為
你爛JJ添

好簡單
永久黑刀就係難用霸氣鍊成
罕有到世上只有幾十把

之前咪講過

用刀通常一兩招就分到勝負
所以Zoro啲打鬥咪咁囉

睇唔明啲畫
想問Zoro咬住果碌咩黎？

痴撚線